有冇人日日搭798都會遇見一個巴膠

佢老母 由上車講到落車
啲態度串過馬撚